其實而家香港係咪已經玩撚完？

警察深水埗嘔打市民致昏迷，警察包庇福建人打記者，警察full gear捉手無寸鐵嘅後生女市民，警察包庇元朗鄉黑同地鐵聯手夾擊市民，
荃灣斬人案無一個拉到，特首，政客，扮唔知及睇唔到。 毫無法治 ，是非顛倒，濫用暴力。
我覺得好似成個香港都無一個有權力嘅人支持市民。依家真係文又唔得 。武又唔得。
完全俾人打壓真係好難受

所以先要企出黎

中共就算倒台 香港仲有軍警政權

唔企出黎就真係玩完

今天不出來 明天出不來

係咪都死
不如出黎攬炒

Yes

打倒惡勢力

反抗 until Hong Kong burnt

五大訴求 缺一不可

成班警察仲以爲自己好正義

攬炒

yup

諗辦法移民最實際，真心無得鬥

無左中共 香港軍政府只係垃圾

班藍絲完全focus示威者阻住佢地返工

我相信無咗中共，好多人包括我願意盡地一煲勝利在望

正面打唔過一定要靠陰招 不過陰招唔係個個敢做

香港已經冇警察好耐,就算平時報警班賤種都會想盡辦法唔開case唔做野
佢哋同黑社會一樣只係收政府錢打壓市民既打手

其實大家唔好再諗香港可以番到以前咁
已經冇咩可能，
即使所謂輸贏

日日睇立場新聞睇班撚樣蝦蝦霸霸，真係會想殺人

正確

黑警都算 點解黑社會唔打翻佢轉頭

咩都輸晒，所以要攬炒

!!!!!721

而家個香港政府同大陸有咩分別
有咩問題就解決題出問題既人
唔鐘意既聲音全部封銷
所有責任就唔關自己事 推哂比人

淨睇標題意為你用ie上網玩完好撚耐啦

而家只係係地獄掙扎緊

97開始已經完撚咗

就係你班人搞到香港玩撚完

引用沈大文妓721之後接受訪問的字詞
就係Certify

其實呢幾個月已經show到香港本身從97開始就玩完，
如果唔係都唔會出現警察打市民嘅情況，
以前唔覺係因為以前所謂運動都好似聚會咁聚完就散，
冇必要做到出面啫

麻 __ __

爛撚哂，2個月內將香港深層管治問題完全暴露哂出黎，焦土派大勝呀！

政府想dq 一代年輕人
梗係反你老母啦

正確，自己做到幾多得幾多

咪問埋啲咁膠既問題好無

主權移交後已經玩撚完

not yet
唔好咁快灰心
支那一定會輸

你地仲有好多野未做

係呀所以買左樓 有資產果班人同商家
仲唔出盡力支援示威者就真係傻人黎
佢地守護香港係守埋你份家產

推

if we burn

玩撚完係你班兒登仔講架姐

大把人照舊燈紅酒綠

你認輸就玩撚完

其實全世界都睇住香港
中共港共做緊嘅嘢 佢地明白

破四舊，立四新，鬥到班賣港收成期冚家鏟

可以點樣攬炒
點先贏到

經濟

郁到呢樣就羸

程度上係

大陸武警假扮香港警察要推出國際

都係個句
抗爭失敗，所有香港人都會自食其果
根本唔需要諗懲罰唔到班狗同藍絲
只要佢地長命d，就已經係懲罰

唔好怕 企出黎

大家都辛苦
但就係因為咁
我地更加唔可以放棄
我地放棄個日先係香港玩完既一日

攪炒

香港一直係咁
只係你發現同未發現
暗地裏做定光明正大咁做嘅分別

再黑暗都未黎
睇下台灣228同戒嚴
太辛苦就抖下先

要死一齊死

所以要一齊出黎

清算班閪狗

純粹邏輯推理

唔係鼓勵犯法

後生仔有成幾十萬人

如果全部後生既團結

就算拉都拉唔晒

告得入都無地方你坐監啦

一日未撤回逃犯條例修訂,其實已經等於玩撚完

係, 研究緊點攬炒

612已經玩完 之後只係最後爭扎 點知扎扎下721仲要搞多單出黎打落地獄

等移民算啦

無得救
咁既社會仲有咁多藍絲

721

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

一堆港豬藍絲
武警黑警
政府所有錯事唔認唔負責 冷處理

基本上係1vs n

屌！！！！

要生一齊生
要死一齊死
不求同年同月同日生
但求同年同月同日出

強推721恐襲

就黎,不過仲未
所以唔好放棄

你覺得美國會唔會再犯一次70年前嘅錯

遊行示威對麻木不仁嘅極權政府完全無效，佢地漠視民意、草菅人命，而家要全面不合作運動動搖經濟，影響民生，逼政府回應
希望文宣組可以組織各界別市民實行不合作運動

唔係點解點企出黎
大家加油

仲有廿八年同佢慢慢玩
唔好放棄呀

因應警方要求，港鐵不停炮台山站

其實香港人都未同佢晒冷，等到真係革命程度嘅抗爭再講

唔係上面個幾百萬兵
一早拆晒啲狗屋啦

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

所以要出來 玩完還玩完
唔好只係我地玩完 要全港玩完

玩撚完就攬炒

唔係話示威,係講條例

就算知道會玩撚完都唔可以認輸

估唔到天下太平下以為香港好和平
點知赤化得咁嚴重
宜家以死相搏算啦

係呀
DKLM死黑政府黑警

正正就係因為咁 呢場仗更加要贏
輸咗冇得返轉頭

造反有理
721

係玩撚完
但if we burn you burn with us

係 就玩完 所以要出嚟

黑暗既底層已經唔介意露出黎，好黑暗啊 屌

係丫，所以搞緊移民

香港人係好強 唔會咁就怕左
越打壓 反彈力量先越勁

係

零成本 終極抗爭方法 唔會攬炒

走資 存款轉美金

乜野事 唔熟

依家已經玩完緊啦，遲下再教育營同信用系統殺到咪又係死，還掂都係死，點解唔搏一鋪

唔係香港玩撚完
係「法治既代表」黑警制度玩撚完
根本而家黑警只淪為「人治既打手」
濫用武力誣告抗命市民

唔怕攬住一齊死 駛乜怕從頭做起
要有訂企 首先要企硬自已
撐住啊

除一切基本生活所需 善用網購

樓主有冇各單報導&相嘅link？幫你推入文宣谷
呢啲一連串事件一定唔可以被遺忘

我可以自己google，但手上已有好多野做

再唔反抗就無得反抗

成個香港變集中營

可以咁講
唔升級武力
唔搞黑警家人
結果咪而家咁，更加無法無天
淪陷唔好怨，因為係自己既道德潔癖造成
又或者比大家食既屎未夠，再等5年後新抗爭(如果有)可能大家先會好似外國咁真勇武
祈禱美國肯出手幫好過，自己香港自己救？心態都未準備好唔洗期望

Push

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

仲有人撐警果下更爆

未玩完 經濟影響未浮現
步向緊玩完
要加大力度
我地衰都唔會俾你好過
If we burn , you fuckin burn with us.

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

Pushhhh 721

721元朗 811北角

形勢好唔樂觀
事實係愈來愈少人出黎
可能怕被捉 可能太累...
就連我淺黃既老豆老母都開始講移民

感到絕望都要走落去！

打倒地產商，打倒資本家

攬抄 最想既一樣野係d狗變撚曬公安人工

不放棄
不分化
不灰機
不割席

抗爭就有機會，唔好絕望。
人在做，天在看。

五大訴求 缺一不可！

香港人加油

唔關事 班狗同我地拼死一博嘅話
實有人命傷亡 始終佢地有殺傷武器

點解要怕啲摺被黨

繼續做
唔放棄
我地唯一會輸就係自我放棄
呢類post麻煩都少開啲

黎左幾年大家都一定要撐落去
贏左煲底見

唔交稅 跳閘

老實講，香港真係玩撚完

冇左中共 香港人三個鐘就溶撚左班黑警啦

唔係而家先玩完 係一早玩撚完
不過唔係我地令佢玩撚完 係上一代既無作為令佢玩鳩完

唔係玩完，反而係贏緊嘅跡象
政府警察步步行錯，正正係延續民憤嘅燃料
亦都證明政府無哂牌出同越黎越難挽回公信力
更加容易令外國勢力借勢助攻
一切都係好兆頭，等佢繼續行錯，越做越錯

都兩個月了、仲諗緊無人死傷會唔會天真左些少呢

香港已不是香港

老土講句
黎明前係最黑暗

再堅持下
同埋經濟條戰線再落重啲力

push

你講咩？可唔可以講人話，聽唔明汪汪汪狗吠

特登開連登AC出嚟吠，辛苦哂

be water都死傷慘重
無方法counter只會俾人拉哂

唔講示威者周圍破壞？

721!

我無野講

大陸佬可以繼續係香港玩。 所以未玩完

我朋友琴報警，警察話無人，又話未受傷都好難過來，仲話警察都保護唔到自己，攪左45分鐘都無到。。。。你話香港仲有無得救?黑警呀

唔好放棄

仲要準備比一堆所謂中立小商家掉轉槍頭打

我地一放棄就真係玩撚完, 而家香港已經爛到入心入骨

求解釋
美軍進駐？

正係政權被逼虎逃牆，先會無所不用其極

好灰香港可以點

If we burn

勁難受，無公義

香港所有90後/00後, 最後會被清洗

睇下你想同班廢老廢中一樣 被打壓至死
定係 同後生仔同一陣線 企出嚟對抗霸權到底

但人民係最勁

唔好打咁多飛機啦清
而家好多港豬盲目左 甚至有啲人玩緊駝鳥政策

因為維護緊自己利益
絕對正義
同共匪話自己重視人權一樣

97已經玩撚完

我嘅意思唔好諗住中共收皮
件事就完 林鄭一定攬住個位唔放

完全唔知點收科

失香港, 失埋台灣, 島鍊被破, 被逐出東亞

我都有計劃，你移去邊?

香港人頂住
支爆近

其實一路都做緊 只係無咁揚

依家我哋奮死一戰，盡過力死都唔會後悔⋯⋯否則屈辱過一生，嚟緊要認真啲直搗皇龍癱瘓經濟，錢先係中共嘅要害。就由機場開始啦

咪就係國共內戰

我要攬炒

黑警死全家呀

If we burn, you burn with us

食屎啦

唉屌 我想講咁打法警察開始上風緊
文宣勇武出晒招，點樣先可以瓦解建制/政府勢力

玩完，但焦土派仲未贏
因為政府唔會直接嗌老解

我好攰 有種無力感...

認真, 我地唯一可以做就係盡量幫00後拖延時間, 等佢地夠錢移民走, 我覺得香港真係一個死局黎, 未到2047已經咁樣..

成個政府腐敗到仆街
大話冚大話
淨係識譴責示威者

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

以為自己出左post
真係好灰

唔熟 當年共產黨趁國民黨打日本仔嗰陣偷雞
加美國人反戰?

如果中共收皮
林病自立
咁樣都係外國制裁路線嚟喎
再加上邊個仲會交稅
隨時連公務員都唔撈
佢未勁到玩得起

罷買 不消費啦

陸續有黎

如果呢次失敗我從此不理政治

前線嗰班學生嚟咋 如果係咁易一早衝咗

係死緊 手足不停比人捉 還手又比人屌到飛天

美軍來了我帶路

撐住呀大家！

香港再搵唔到公義

堅持先有希望
你永遠唔知下一步會點 一個極權政府咁易倒台 就唔叫極權啦 兩個月就話無力？

失敗嘅話唔會有機會比你理啦

心疼前線

burn with us then

香港人只要可以仲返到工，住係監獄都冇問題可以返到工即係未玩完

你地諗下 莫斯科，烏克蘭，敍利亞d 戰況差我地幾百倍 但係佢地都未放棄

宜家同無政府狀態都差唔多架啦，得番差佬亂拉人

短期內要減少送人頭 要等攬炒令更多人企出黎 其實睇到仲有勁多人吃喝玩樂 因為根本影響唔到佢地

好似果陣係國民黨打到中共仆街，但美國果時介入令到中共有機會抖，之後中共抖夠反咬返國民黨，搞到老蔣敗退到台灣

所以要企出黎

而家鬥長命同拖，當年台灣人都唔會覺得228會平反

係阿，所以咪要救

經過今日之後無力感更加重，無論點都不割𥱊，對唔住，唔想上嚟放負

輸左就唔會再有機會出黎 街上交通全面公安駐站

冇人升級
消失左一半亀
仲有冇亀敢濫暴力

依家你明點解有錢個班移晒民
香港從來只係比人搵錢嘅地方

最恐怖嘅而家黑警根本唔驚你話佢地d咩
光明正大咁同打人同黑社會合作,影到我又點?

未到咁快 大型火，燃燒彈都未出

所以要出黎

殺雞取卵，聽過未
本來就溫水煮蛙，鬼叫港豬唔聽話，無曬利用價值咪開始打壓囉抽走曬你d 錢，用完即棄，當condom.

同意。
強多就游擊。敵少就包圍。
我成日都話狗屋企人係最強核彈。好過你乜撚嘢721過期催淚彈。

返返下工發覺自己個仔俾人斬甩左隻手，打人果時都難專心啦。

睇個名都知乜事啦
沒有暴徒只有暴政

張建宗都講咗差佬就係法律

同d親戚講元朗721警黑合作既事，佢地好似完全唔知咁
應該係因為佢地淨係開TVB黎睇
一路講一路好想喊

仲有好多白色恐怖

最無力感係，每次發夢都仲見到一堆香港人好似完全唔關自己事咁行街拍拖，年紀仲係廿頭嘅後生

好多手足瘋狂被拉 勁心痛
走啦！！！！！ 尖沙咀好撚多狗呀！！！！！

黎明之前嘅黑暗係至撚黑暗嘅

一定番唔到以前，唔駛諗，爭在向邊個方向走姐

成班字又唔係寫繁體
講又唔係講廣東話
寫乜撚野林北
大陸仔番去食牛屎啦
香港人既事關你地乜尻事
班死差佬查下佢ID
無既拉番警署送番大陸

愈黎愈冇力感，咩都做過哂。
個仆街政府仲要覺得冇錯！

現在的混亂是來自於貿易戰結果未明，有錢佬尚未歸邊，大家冷靜冷靜冷靜下來以待時局變化。
前線要等一等，行慢一點，香港問題始終是中美關係的問題，等一等貿易戰的發展，等一等美國立法流程，等一等民意聚集，要做長期運動的準備，冷戰持續了多久？參考下烏克蘭和波蘭的獨立，非一時一刻能達成。隨着貿易戰發展下去，各位覺得有權有錢的人站在哪一邊？誰不知道誰是黑社會。

同意。而家仲講潔癖真係痴撚線。
你唔積極減少警察人數，對家就積極減少示威者人數。

當你班狗官個仔俾人捉左，水刑緊果陣，我睇下你仲可唔可no stake in the economy

好灰

革命時期就係咁，要頂得住

點解佢可以無差別打人?

一早玩完啦 而加應該向攬炒方面入手

建議連儂牆貼每個行動背後嘅理念等多市民支持

#尖沙咀
1947 漆咸道南狗車 去尖東方向 彌敦道示威者恐被包炒

#灣仔
19:46 灣仔修頓球場對出最少50防暴

#灣仔
1949 駱克道10防暴

咁灰心點對得住前線嘅人，加油

寫得唔好，但仍覺得有討論價值

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

希望一齊搵出路

靠巴打你教育下喇

軍權政府

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post

警暴有警暴head shoot巿民
黑社會有黑社會打平民
好撚醜惡

係唔甘心姐 唔想見到香港淪陷

利申外國passport

正式回歸一國一制

仲係到死要圍狗局然後又俾人拉 係 等死 同一個動作同一個結果

有冇高人可以出黎幫手
整個雷神黎

無錯 要頂住

只要幫黨清場係唔駛拉,你話呢

一定要企出黎呀！推

重點係仲有一班藍屍寧願冇人身自由、言論自由，都要安穩嘅社會，唔想有抗爭者出現

覺得抗爭者只會破壞社會而且爭取緊一啲無可能發生嘅野，更慘嘅係藍屍對社會上嘅不公義只會視而不見，之後投票又寧願投俾建制派，都唔想社會繼續不穩定

聽到好心灰

香港政府冇左中共 只係垃圾小國極權政府 香港人依家唔衝都係因為忌憚中共 烏克蘭 波多黎各有辦你睇 冇人撐腰班黑警死撚左啦 得三萬人 二百萬有十萬勇武佢都收撚左皮啦

基本上係要真武

全民買夢幻打印機

中共倒台，法律就失效啦，到時候咪邊一邊搶到武力咪算赢，就算搶到武力都會怕俾人暗算，咪一路動盪

法律就係一個協議等所有人依從相同規範生活，無論軍警政府正常也要遵守，咁人民先會信服同遵守，如果協議遭破壞，咁人民有無義務去遵守？所以就算只有軍警政權，最多只會係消耗戰，睇邊一邊人多人狠，倒頭來咪又要傾好一堆協議

而家就係要政府遵守法律同承諾，政府要求人民遵守法律，但政府唔遵守，而政府不肯改正，人民唯有重練一隻

係，有錢既好快啲移民，我呢啲窮撚只有同香港共存亡

冇人會甘心，但去外國建立香港小社區係唯一出路

真係好無力！仆街政府

721元朗恐襲

美國70年前因為蘇聯而保唔住民主中國呢個超級盟友
而美帝近半世紀玩緊嘅係扶植當地武裝政權去對抗當地獨裁政府
到時如果中共倒台後香港仲有軍政府
咁一係美國借解放獨裁為藉口出兵
一係扶植一個武裝超過港警嘅武裝勢力

前者機會比較大

真係睇到香港死

記住一句：屌那媽頂硬上

學彭定康講香港係亡於港人之手

唔繼續就玩撚完

Btw點都會再出來

If we burn
You burn with us

惡世紀

今次一輸 ver 5年內有望出現

香港早就已經完左
只係真相到今時今日大家先見到
實際上就係個呃人係民主但實質極權的政府

罷買都未做
我地仲有好多招未出架

二戰後無幫國民黨根絶共產
最後失去咗十幾億民主陣線人口

等九月取消埋關係法就壽終正寢。

香港人有咩權?

做得幾多得幾多 成日聽個老前輩講keep住次次多人出黎有咩事就走因該中共好驚人多出黎感染到大陸班人有樣學樣上街 大家真係做得幾多得幾多 拖到10月1今年70周年一定唔想我地搞大個氣氛甘爆 我地就要keep住團火去到10月1挽多佢70周年支那慶 頂住各位 攰就休息一陣

沒有暴政只有暴徒
#303470
thanks 露出狗腳

真呀 唔企出黎 香港真係完

藍絲會有老死嘅一日

如果再唔奪返主權 有感覺有生之年係會見到咁既景象 到時候最大得益者就係藍絲同大共

一定要堅持，輸左先算！

由一開頭就係要真勇武
真係郁手
到依家大部分人仲係到企係到俾人打, 還拖都唔撚還, 對警察就企係到等清場就走
一定要武力升級, 打唔到full gear就打無gear
要拎民意就要組自衛隊, 唔係避黑社會, 係要打黑社會保護普通市民
仲諗住靠輿論靠民意根本who fucking care

香港等待英美的行動，轉折點即將到來

麻包袋

唯有希望有神仙打救
Sosad

推，每日都發生啲難以想像既事實

我地既核彈係攬炒

Sorry, 好多人都好硬頸
永不放棄！

因為手足仲未肯認真建立自衛武力，冇人諗過要拘禁犯法警察同黑幫

佢地死既時候已被大量內地同胞殖民

好大無力感

多特蒙德

等佢地老死都2047了

大把人支持政府喎

1. 8月31日百萬和理非大遊行
2. 搞多次全民罷工 罷課
3. 文宣真係要加強，網軍來打連登，我哋都可以反攻藍page

祇要不分化，就有機。
香港加油。

藍絲會生藍絲

現在都已經見到，怕被警察知自己係黃絲

我聽過當年美國內部好多反戰聲音

末世紀

明明有黃絲家長係藍絲

問心，自己人都會麻木咗
當年928一放催淚彈幾多大人出來保護細路
今年已經冇咁嘅情況了

究竟有冇兵書 人民點樣重奪主權

其實97後一早玩完，而家我地做到嘅只係盡量對中共造成傷害，仲有就係堅持到奇跡出現

去左唔好返來啦

唔到最後一刻都唔諗去外國做二、三等公民
仲有
有經濟能力嘅走哂，咁後生仔呢？
唔好灰心，繼續做，相信好快有轉機
同佢鬥長命

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂
物極必反
唔好灰心 大家團結一致 堅持到底
我地宜家係背水一戰
唔可以輸

禍不及妻兒

既然個政府冇晒誠信
執法部門選擇性執法
律政司政治不公
點解唔重組一個人民認受嘅政府
之前又話唔排除成立臨時議會?

先禮後兵，搞完3日和理非 -> Set deadline -> 再冇回應就搞二十萬人塞爆機場

不一定，認識一个人，他母是共产党，他是深黄絲。
不分化，就有機。

我地反緊嘅正係個班有權力嘅人
點會有有權力人士出黎撐我地

警隊黑暗

擁立新政權前要點做

其實係一國兩制同法治唔係名存實亡係已經完咗
但係if we burn, they fucking burn with us

真係差咁個財雄勢大既組織撐我地

cls 仲等廿日😅

香港人點會怕解放軍出 而家係想出解放軍攬炒

玩呢2樣嘅話，手足千祈唔好阻住消防員呀

７２１！

罷工，罷市，罷課，罷買！

永不認輸！

有，但班和理非走夾唔抖啦

一係靠軍閥, 一係就人民自己無所不用其極, 一係就靠外國勢力
時代唔同哂

香港人唔會咁易放棄，路係人行出黎，大家再諗下方法解決

係真香港人玩完
其他人不知過得幾快活

只要一日冇狗死，都好難破局

禍必及妻兒

真係唔想見到d阿仔阿女比人拉
寧願移民組成一個小社區
去請返香港人黎做野

仲要有堆垃圾港豬

所以一樣係要打過

黑警死全家

可能新移民後代呢

心都痛，可以點做

所以既然係咁不如即時一國一制
共享中國人的榮耀
大家一齊攞真正火車頭護照
去邊都要簽證
一齊用VPN上fb ig

721都揚左啦，根本唔怕再黎多次

很多事情係估不到。
大陸敎人認錢唔認人。現全球经济加中美貿易戰直接影响大陸政府管治，無錢官民會點。

焦土

但係仲係有好多港豬未訓醒 我個fd tg射到樓下都仲喺屋企post開心野 完全唔知講咩好

未必架話哂都有槍揸

寧為玉碎，不為瓦全

民意撚、道德撚、左膠
醒喇唔撚該你地

停就會輸

要逼到中共經濟大爆破 咁就可以贏 因為支那人最睇重錢 無錢就會全國大亂 如果中共血腥鎮壓 會有得贏
要撐住 個泡沫而家仲谷緊

贏咗國共內戰之後就基本上唔使理越戰同韓戰
美國個陣係輸到仆街

就算玩完都要班高官黑警一齊落水

始終人數有限 當香港人有死亡既覺悟 佢30000人點打200萬人

而家差咁個警察吞槍自殺
情況會即刻唔同晒

吓 佢地如果冇咗後台 你估佢d架生仲會keep得好好

就算移民 你既朋友 屋企人都會一直受到呢啲無理對待 我真係諗唔到唔企出黎既原因

堅持遊行，不分化，集中五大訴求。

三日唔埋兩日放催淚彈既政權
真係就黎壽終正寢

你就錯
班藍絲都會受害
只有班高官建制會贏

一早玩完

好多人講幾時回復平靜
我好老實講
6月後的香港先係正常........

示威者越輸越多
同時 支那都越輸越多

警察之名徹底敗壞 (包括警黑合作)
一堆打手 (例石鏡泉)的死亡
大量維穩費
香港的國際聲譽
台灣大選
一堆奶共閪露出真面目

而家係差政變 林鄭班子變時推冧當權者

USP United Social Press 社媒
14分鐘 ·
【8.11 尖沙咀】
警方發射催淚彈後，再有救護人員中槍受傷，是一小時內第二位救護車中槍受傷。

first aid都射,已經痴晒線

睇黎要令受害層面擴大到全香港每一個人
香港人先會醒覺

你錯啦，係一早玩撚完

呢班黑警以為自己可以發達
最後只會是一個又一個成濟

6月先係正常
之前都係假象

屌，一早講左，你同人玩暴力、佢咪開外掛屈你機lo

而家仲想智取？太遲啦，係差在未戒鹽咋

成日屌人唔衝果d慢慢係餘生後悔啦

想借段野瘋狂airdrop 出去

係武警治港，堅攬炒，港共失權，黑警comdon，港人打壓

仲有好多港豬唔應該影響其他人返工，示威者做咩都覺得暴力，警黑同政權嘅暴力又當睇唔到

無錯 係差主動出擊
將黑警捉拿遊街示眾

但要慢慢 難一步到位

打倒林鄭政權

up

仲有好多想回到媽媽懷抱既香港係中國

不准放負 唱淡

試吓做「立即成立民間衛民隊」聯署？啱晒和理非做

定仲有冇其他方法，集思廣益

yes

爛無可爛的政權

不如大家一齊攬住死

香港人基本上都輸無可輸

監控，社會信用......等緊我地
迫到支那提早出解放軍，開真槍

令佢地自己玩爛香港

我地已經贏左

香港97之後已經完左

香港人要醒覺 林鄭班子同警察都要醒覺 做返個人我地又多份勢力

最大籌碼係罷工
最多人做到 最大效果

死之前要攬炒

正正因為玩撚完，拉班講到明話香港無你份嘅既得利益者一齊落水，就很合理

你出左黎未 你唔出黎就真係

有得走好走，遲啲可能無得走，走可以睇住藍絲死
利申我走唔到

You burn with us

已經變左大陸，
每日睇緊既live 就等於以前睇緊大陸既城官點對啲市民。

係呀係呀我今晚真係睇到喊，我真係忍唔住喊咗出來，我驚我以後再唔相信天網恢恢或者好人有好報⋯⋯呢個世界好殘忍！不如博一舖放下道德枷鎖，立心癱瘓香港經濟，先至可以攞返主動權同談判籌碼，而家對家已經絕對邪惡，我哋差不多無計可施

香港而家只有贏呢條路可以行 一放棄就變大陸架啦
背水一戰嚟

諗起我地仲要幫啲藍絲豬去爭取民主自由 真係好撚灰

唔好放棄，就算真係要輸，都要爭到最後一口氣。
依家放棄比賽就完

唔好放棄！
我都絕望到想死，但唔好比班仆街 fake你！

集中攻佢 721

搞 821 元朗恐襲哀悼日
十八區 和理非 派傳單

提醒港人
勿忘 721
警察已死
公義已死
全民哀悼

好冇？

我緊係有出先打呢篇嘢

變新彊

齊齊入集中營

我地得唔到自由 咪做低佢經濟
咁中意經濟咪一齊攬炒

利申：焦土派

越難越要我哋做，未到最後，唔知結果
就算剩返一個人，對成個政權，我寧死不屈！

呢邊食緊彈
身邊有人真係返大陸飲喜茶..

企一個咪又小一個

樓市都未冧 點會玩完

好無助係

人嘅力量真係好渺小

面對強權

我地可以做到嘅都係好少

唔好麻木

唔好放棄

我相信

努力就一定有回報

頂硬上啊香港人

黎明之前係黑暗 我地唔好放棄

最癲係d人殺到埋身都唔理 或者繼續扮訓 痴撚線

保家衛港，抵制自由行入境， 香港市民 害怕福建人 血洗香港 ， 令到香港唔安寧， 恐怖襲擊 沒辦法之下希望各商家鋪頭包涵

係！外資會走晒，股樓狂冧

祝5毛/黑警全家生癌死

係 所以可以正式焦土

俾人禁住嚟打, 打逆境真係好難

屌 唔打就輸梗, 就算有0.1%成功, 都要試

到呢一刻仲係諗住遊行? 係咪星期日行完跟住第日返工當冇事發生過?

剩係識遊行都夠膽學人講"Revolution"?

自己睇下歷史上有冇"Revolution"係可以遊下行就搞掂?

越黑暗大家要越堅強不屈

係呀屌 一齊玩撚完啦

死仆街政府 死黑警 屌

最可怕係屌鳩我地阻住佢返工，真係做奴隸做到上癮。然後新聞留言一堆廢老中藍果同5毛，真係好無奈

推
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

政府下一步

林奠對，have no strike in the society 佢哋知道你哋嘅弱點呀，冇乜Bargaining power

今日的確又有新既衝擊比大家, 但真係要頂住, 我地一定可以嫁!

只要新移民搶曬佢哋啲工作， 佢哋就會失業㗎， 到時反就反

有幾多個真係有能力移民
你走到你屋企人、朋友、女朋友都未必走到
我哋更加堅定焦土理念

是蔣介石自己on9, 調走孫立人

當時孫立人打到中共仆街, 然後蔣介石調走孫立人
令中共可以反擊
毛澤東知道孫立人被調走, 即刻開會慶祝

其實之前都有一班有權嘅人支持搞獨立調查委員會
可以再思考出路獲得最多人支持
唔好放棄

其實係

呢刻就準備放棄，點對得住等緊我地救果幾百個，仲有烈士呢？

應付共產黨從來唔易，單靠香港人嘅市民力量係近乎無可能贏，但係我地仲有國際社會支持，要撐住，等國際社會制裁，等美國通過香港民主法案

電視新聞幾乎唔會睇到

禁錯負皮幫推

依家我地人就越黎越小
開學後唔敢想像
政府一日唔回應都吹佢唔漲
唉
佔中如是
難道注定失敗？
幾多戰術都冇L用
個個星期都比人拉

針對保皇黨議員？

屌 而家呼吸都好困難 無撚曬自由咁 好辛苦呀

無外圖勢力介入
根本就無可能會成功

好似已經睇唔到出路

屌
真係好無力
由最於612開始都盡力出嚟
去到7月尾開始已經唔想出
發現做咩都好都係無人理
黑警合作 黑警濫權
而香港社會仲有一大班港豬有得食有得玩每年都可以去日本就得
老母仲要話中立但偏幫政府講極佢都唔聽
我放棄啦
我決定有用未來5年賺錢離開香港

佢咁係叫多d人出黎

result of 張曉明開會

agree

仲要有人覺得外國勢力介入一定萬惡不赦

成鳩日話係咪玩撚完
答你話係，你係咪乖乖地咁俾人蹂躪?

焦佢老母
唔夠打 起碼一齊死
大家冇底線 真係幾個痴線佬可以令個社會停